呢單嘢已經完冇人記得

不篤灰
不割席
不指責
不分化

冇人講咪你講囉

邊個再指責就罰抄1000次

Hi飲巴/絲/狗

飲姐

OK you win

呢樣真

推

係咪已經冇人記得？

真係冇人記得

十連推1

十連推2

講完第一日就已經唔記得啦睇下黃色水魚圈d內鬥